「突發」雙冠王閻維文給江澤民同習近平戴咗綠帽

彭麗媛女士有個男朋友閻維文，閻維文有個女朋友宋祖英，宋祖英有個男朋友江澤民，彭麗媛有個老公習近平。

彭麗媛女士同男朋友閻維文有個女兒閻晶晶，閻晶晶同李肇星嘅仔李禾禾結婚，彭麗媛女士係閻晶晶同李禾禾嘅介紹人

彭麗媛女士同男朋友閻維文喺房間里嘅事都畀監控咗；

閻維文係現代版嘅溫太醫。

哇
典型太監樣
陪太后最多就係呢啲太監啦

D關係咁撚複雜
一句總結，男係鴨 女係雞

微博link

做咩無啦啦會提起佢
發生咩事

其實彭麗媛消失咗半年
完全無出現過
件事真係耐人尋味

閻維文「我從小有兩個夢想：當兵,唱歌。但因我父親曾係國民黨，當兵好難。開始唱歌時年齡小仲冇變聲，誤入舞蹈歧途。1972年，數度挫折之後，著軍裝進入山西省軍區業余宣傳隊，實現咗當兵夢想。

共產共妻,人哋嘅信仰嚟㗎

衷心希望習主席除左麗媛皇后，背後要搵多啲後宮。身為全球3大最有權力男人，佢同普京又唔使似美國總統咁，怕被選民、在野黨同女權監察。如果佢真實搞嘅女人數目少過被佢打敗嘅百雞王，我會好擔心佢健康

有無前因後果？ 做咩會爆呢單野出黎

內循環

有無人整張小熊維尼戴綠帽圖

推唔起

推

再推